車輛過戶現有車主使唔使在場？

我準備買車過戶，架車有牌費
車主放左架車係車行寄賣，車行話過戶嗰日我俾晒錢佢，佢就俾牌簿我去過戶，然後返去拎車。但現有車主唔會出現
想問下係咪唔使現有車主出現？
我有佢牌簿就得？

唔使車主在場
有牌薄就可以自己搞掂
好似係

我啱啱睇運吉份過戶Form，要有現有車主簽名，我諗有佢簽咗名𣇈Form就應該得？

另外我而家有架車，想將新車車牌同而家架車調換，要點做？又要幾錢？
我睇過留牌要俾560蚊，如果直接兩個車牌交換又要點？

車牌果度正常車行會幫你搞
一般上手車主放架車比車行時已經簽左名落過戶紙
只要有佢簽名就可以

係車行買都要自己走去過戶

車係牌簿個簽名同文件簽名一樣，發夢見到好多有經驗車主畫個圈就算，方便下首車主自己攪過戶。